{
  "ach": "阿喬利",
  "af": "南非語",
  "ar": "阿拉伯文",
  "bg": "保加利亞語",
  "bn": "孟加拉語",
  "ca": "加泰隆尼亞語",
  "cs": "捷克語",
  "da": "丹麥語",
  "de": "德國",
  "el": "希臘語",
  "en": "英語",
  "enGB": "英國英語",
  "enUS": "英文（美國）",
  "es": "西班牙語",
  "et": "愛沙尼亞語",
  "fa": "波斯",
  "fi": "芬蘭語",
  "fr": "法語",
  "he": "希伯來文",
  "hi": "印地語",
  "hr": "克羅埃西亞",
  "hu": "匈牙利語",
  "id": "印尼語",
  "it": "義大利語",
  "ja": "日本語",
  "ko": "韓語",
  "lt": "立陶宛語",
  "lv": "拉脫維亞語",
  "ms": "馬來語",
  "nb": "挪威文",
  "nl": "荷蘭語",
  "no": "挪威語",
  "pl": "波蘭語",
  "pt": "葡萄牙語",
  "ptBR": "葡萄牙語（巴西）",
  "ptPT": "葡萄牙語",
  "ro": "羅馬尼亞語",
  "ru": "俄語",
  "sk": "斯洛伐克語",
  "sl": "斯洛文尼亞語",
  "sq": "阿爾巴尼亞",
  "sr": "塞爾維亞",
  "sv": "瑞典語",
  "th": "泰語",
  "tr": "土耳其語",
  "uk": "烏克蘭",
  "vi": "越南人",
  "zh": "中文",
  "zhHANS": "簡體中文",
  "Mini QR Code Generator": "迷你 QR 代碼產生器",
  "Default": "預設",
  "Randomize style": "隨機化風格",
  "No data!": "無資料！",
  "Select language": "選擇語言",
  "Select frame preset": "選擇畫格預設值",
  "Select QR code preset": "選擇 QR 代碼預設值",
  "GitHub repository for this project": "本專案的 GitHub 套件庫",
  "Data to encode": "要編碼的資料",
  "data to encode e.g. a URL or a string": "要編碼的資料，例如 URL 或字串",
  "Logo image URL": "標誌圖片 URL",
  "Last saved locally": "從本機儲存載入",
  "Loaded from file": "從檔案載入",
  "Copy QR Code to clipboard": "複製 QR 代碼到剪貼簿",
  "Right click the image, and select 'Copy Image'": "右鍵按一下影像，然後選擇「複製影像",
  "Export as": "匯出為",
  "Download QR Code as PNG": "下載 QR Code 為 PNG",
  "Download QR Code as SVG": "下載 QR Code 為 SVG",
  "Download QR Code as JPG": "下載 QR 代碼為 JPG",
  "Upload image": "上傳圖片",
  "Background color": "背景顏色",
  "Width (px)": "寬度 (px)",
  "Height (px)": "高度 (px)",
  "Margin (px)": "邊界 (px)",
  "Image margin (px)": "影像邊距 (px)",
  "Border radius (px)": "邊界半徑 (px)",
  "Dots color": "圓點顏色",
  "Dots type": "圓點類型",
  "Save QR Code configuration": "儲存 QR Code 設定",
  "Load QR Code configuration": "載入 QR Code 設定",
  "Corners Square color": "角方形顏色",
  "Corners Square type": "角型 方型",
  "Corners Dot color": "角點顏色",
  "Corners Dot type": "角點類型",
  "With background": "具備背景",
  "QR code preset": "預設 QR 代碼",
  "Recommended": "推薦",
  "Error correction level": "錯誤修正等級",
  "Low (7%)": "低 (7%)",
  "Medium (15%)": "中等 (15%)",
  "High (25%)": "高 (25%)",
  "Highest (30%)": "最高 (30%)",
  "What is this?": "這是什麼？",
  "What is error correction level?": "什麼是錯誤修正等級？",
  "Preset": "預設",
  "dots": "小點",
  "rounded": "肥美",
  "classy": "有气质",
  "classy-rounded": "優雅圓潤",
  "square": "方形",
  "extra-rounded": "特圓",
  "dot": "點子",
  "Drag and drop a CSV file here or click to select": "將 CSV 檔案拖放至此，或按一下選取",
  "Click to select and upload a CSV file": "按一下選取並上傳 CSV 檔案",
  "{count} piece(s) of data detected": "{count} 偵測到的資料",
  "Invalid CSV": "無效 CSV",
  "Single export": "單一出口",
  "Batch export": "批次匯出",
  "Creating QR codes... This may take a while.": "建立 QR 代碼...這可能需要一段時間。",
  "{index} / {count} QR codes have been created.": "{index} / {count} 已建立 QR 代碼。",
  "QR codes have been successfully exported.": "QR 代碼已成功匯出。",
  "Start new batch export": "開始新的批次匯出",
  "There are too many QR codes to be copied to the clipboard at once. Please download them as SVG or PNG instead.": "QR 代碼太多，無法一次複製到剪貼簿。請下載為 SVG 或 PNG。",
  "Please enter data to encode first": "請先輸入要編碼的資料",
  "Please upload a file first": "請先上傳檔案",
  "Upload a CSV file": "上傳 CSV 檔案",
  "Choose a CSV file containing data to encode": "選擇包含要編碼資料的 CSV 檔案",
  "First row preview:": "第一排預覽：",
  "Example file (simple)": "範例檔案（簡單）",
  "Example file (vCard)": "範例檔案 (vCard)",
  "CSV Format Guide": "CSV 格式指南",
  "Simple URL/Text": "簡單的 URL/文字",
  "vCard Contact": "vCard 聯絡人",
  "Available Fields": "可用欄位",
  "Example CSV": "CSV 範例",
  "Filename Priority": "檔案名稱優先順序",
  "If fileName is provided, it will be used. Otherwise, frameText will be used. If neither is provided, a name will be generated from the URL.": "如果提供 fileName，則會使用該檔案名稱。否則將使用 frameText。如果兩者都沒有提供，則會從 URL 產生名稱。",
  "If fileName is provided, it will be used. Otherwise, frameText will be used. If neither is provided, the full name will be used.": "如果提供 fileName，則會使用該檔案名稱。否則將使用 frameText。如果兩者都沒有提供，則會使用全名。",
  "Download Simple Example": "下載簡單範例",
  "Download vCard Example": "下載 vCard 範例",
  "Example with Custom Filenames": "自訂檔案名稱範例",
  "Close guide": "關閉指南",
  "Have nice day!": "祝您愉快",
  "Suggested": "建議",
  "Create": "建立",
  "Scan": "掃描",
  "Switch to Create Mode": "切換至建立模式",
  "Switch to Scan Mode": "切換至掃描模式",
  "QR Code Content": "QR 代碼內容",
  "Data copied to clipboard": "資料複製到剪貼簿",
  "Scan Another": "掃描另一個",
  "Create QR Code with this data": "使用此資料建立 QR Code",
  "Processing...": "處理...",
  "Scan a QR Code": "掃描 QR 代碼",
  "Upload QR Code Image": "上傳 QR 碼影像",
  "or drag and drop an image here": "或在此拖放圖片",
  "Tip: For best results, use a clear image with good lighting.": "提示：為達到最佳效果，請使用光線良好的清晰影像。",
  "No QR code found in the image.": "圖片中找不到 QR 代碼。",
  "Error reading file": "讀取檔案出錯",
  "Failed to copy to clipboard": "複製到剪貼簿失敗",
  "Scan with Camera": "使用相機掃描",
  "or": "或",
  "Note: QR code scanning may not work well with front cameras or in low lighting conditions. For best results, use a high-resolution image.": "注意：QR 碼掃描在前置相機或低光照條件下可能無法正常運作。若要獲得最佳效果，請使用高解析度影像。",
  "Camera access denied. Please allow camera access to use this feature.": "攝影機存取被拒絕。請允許攝影機存取以使用此功能。",
  "Camera access denied. Please allow camera access in your browser settings.": "攝影機存取被拒絕。請在瀏覽器設定中允許攝影機存取。",
  "No camera found on this device": "此裝置上未找到相機",
  "Camera is already in use by another application": "相機已被其他應用程式使用",
  "Could not start QR code scanner": "無法啟動 QR 代碼掃描器",
  "Cancel": "取消",
  "Error checking camera availability": "錯誤檢查攝影機可用性",
  "Frame settings": "框架設定",
  "QR code settings": "QR 代碼設定",
  "Add frame": "新增外框",
  "Frame style": "外框樣式",
  "Frame preset": "框架預設",
  "Text position": "文字位置",
  "Scan for more info": "掃瞄更多資訊",
  "Text color": "文字顏色",
  "Border color": "邊框顏色",
  "Border width": "邊框寬度",
  "Border radius": "邊界半徑",
  "padding": "填充",
  "top": "最著名的",
  "bottom": "底部",
  "left": "左邊",
  "right": "對",
  "Close scanner": "關閉掃描器",
  "Switch camera": "切換攝影機",
  "Data Type": "資料類型",
  "Text": "正文",
  "URL": "網址",
  "Email": "電子郵件",
  "Phone": "電話",
  "SMS": "簡訊",
  "WiFi": "無線網路",
  "vCard": "vCard",
  "Event": "活動",
  "Invalid URL format": "無效的 URL 格式",
  "Invalid email format": "無效的電子郵件格式",
  "Invalid phone number format": "電話號碼格式無效",
  "Invalid WiFi format": "無效的 WiFi 格式",
  "Invalid vCard format": "無效的 vCard 格式",
  "Invalid location format": "位置格式無效",
  "Invalid event format": "無效事件格式",
  "Network Name (SSID)": "網路名稱 (SSID)",
  "Password": "密碼",
  "Network Type": "網路類型",
  "WPA/WPA2": "WPA/WPA2",
  "WEP": "WEP",
  "None": "無",
  "First Name": "姓名",
  "Last Name": "姓氏",
  "Organization": "組織架構",
  "Title": "標題",
  "Phone Number": "電話號碼",
  "Email Address": "電子郵件地址",
  "Website": "網站",
  "Address": "地址",
  "City": "城市",
  "State": "國家",
  "Zip Code": "郵遞區號",
  "Country": "國家",
  "Notes": "注意事項",
  "Latitude": "緯度",
  "Longitude": "經度",
  "Event Title": "活動標題",
  "Start Date": "開始日期",
  "End Date": "結束日期",
  "Location": "地點",
  "Description": "說明",
  "Save": "節省",
  "Have a beautiful day!": "祝您有美好的一天",
  "Data templates": "資料範本",
  "Hidden SSID": "隱藏 SSID",
  "Close dialog": "關閉對話框",
  "Use example": "使用範例",
  "Required fields are marked with an asterisk (*)": "必填欄位以星號 (*) 標示",
  "Text is required": "必須使用文字",
  "URL is required": "URL 為必填項目",
  "Email address is required": "必須填寫電子郵件地址",
  "Optional subject line": "可選擇的主題行",
  "Optional email body": "可選的電子郵件正文",
  "Phone number is required": "需要電話號碼",
  "Optional SMS message": "可選的 SMS 訊息",
  "Encryption": "加密",
  "No encryption": "無加密",
  "Wireless SSID": "無線 SSID",
  "Your network name": "您的網路名稱",
  "Wireless SSID is required": "需要無線 SSID",
  "Network password (case-sensitive)": "網路密碼 (區分大小寫)",
  "Password is required when encryption is enabled": "啟用加密時需要輸入密碼",
  "vCard Version": "vCard 版本",
  "e.g., John": "例如：約翰",
  "e.g., Doe": "例如，Doe",
  "e.g., Acme Corp": "例如，Acme Corp",
  "e.g., Software Engineer": "例如：軟體工程師",
  "Phone (Work)": "電話（工作）",
  "Phone (Private)": "電話（私人）",
  "Phone (Mobile)": "電話（手機）",
  "Street": "街道",
  "Zipcode": "郵編",
  "Latitude is required": "需要緯度",
  "Longitude is required": "需要經度",
  "e.g., Team Meeting": "例如：團隊會議",
  "e.g., Conference Room A": "例如：會議室 A",
  "Event Location": "活動地點",
  "Start Time": "開始時間",
  "End Time": "結束時間",
  "Start time is required": "需要開始時間",
  "End time is required": "需要結束時間",
  "Subject": "主題",
  "Message": "訊息",
  "Frame text": "框架文字",
  "QR codes will be generated using the frame settings you have set above.": "QR 代碼會使用您在上面設定的框架設定來產生。",
  "Configure frame settings": "設定框架設定",
  "View changelog": "查看變更日誌",
  "Changelog": "變更日誌",
  "Close": "關閉",
  "Error": "錯誤",
  "Failed to load changelog": "載入更新記錄失敗",
  "Loading...": "載入中...",
  "CC": "CC",
  "BCC": "BCC",
  "Optional CC": "選購 CC",
  "Optional BCC": "可選 BCC",
  "Sponsor": "贊助",
  "Menu": "選單",
  "New!": "新款！",
  "Export": "出口",
  "Contact Card": "聯絡卡",
  "Calendar Event": "日曆活動",
  "Open Link": "開啟連結",
  "Send Email": "發送電子郵件",
  "Call Number": "電話號碼",
  "Send SMS": "傳送簡訊",
  "View Location": "檢視位置",
  "Copy to clipboard": "複製到剪貼簿",
  "Data type": "資料類型",
  "Position": "職位",
  "Event title is required": "必須填寫活動標題",
  "YYYY-MM-DDTHH:MM": "年-月-日-時-分",
  "Padding": "襯墊",
  "Created by": "創建者",
  "Toggle dark mode": "切換黑暗模式",
  "Open data type generator": "開放資料類型產生器",
  "Data:": "資料：",
  "Frame text:": "框架文字：",
  "File name:": "檔案名稱：",
  "Paste": "貼上",
  "Settings to customize your QR code": "自訂您的 QR 碼設定"
}
